我真係怕左依家d男人！

我公司10幾人，9成係男人，
返工第一個星期就俾個已婚40幾歲男同事睇中仲經常借d椅約我lunch同dinner (我只同佢lunch過)
同佢wtsapp公事又講好多噯味野 ，我覺得越黎越唔對路，疏遠佢佢就咬住我唔放
不停問我咩事唔彩佢 我忍無可忍
有一次公司無人我同佢嘈交，我鬧到佢死之後佢終於唔再煩我
整個過程困擾我長達3-4個月

另一單係上個月，個朋友介紹左個男仔俾我識，佢一見到我眼定定望住我，
我一見到佢我就知佢唔係我鍾意果type，
講開某d活動本來我地3個去，咁我唔鍾意人諗住做普通朋友，點知我個frd話唔得閒叫我地2個自己去
我呆一呆，到食完飯走時又叫佢送我搭車我已經勁唔鍾意
個男仔又係咁問我係咪同佢出去，又係咁wtsapp我問，我無覆佢當無件事
我以為唔覆佢應該知我對佢無意思，點知佢第日晚上打俾我 (我無聽)
果晚食完飯我同我朋友講左我唔想同個男仔來往，我依家覺得好困擾...

點解依家d男人咁樣？？？令人覺得好恐怖....

臭雞

Gay